Цифра ли?
========

По введенному символу определите, является ли он цифрой.

---
## Формат входных данных ##

Вводится единственый символ.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите "yes", если символ является цифрой и "no" в противном случае. Обратите внимание, что слова нужно выводить маленькими буквами.

---
## Sample Input 1: ##
```
1
```

---
## Sample Output 1: ##
```
yes
```

---
## Sample Input 2: ##
```
a
```

---
## Sample Output 2: ##
```
no
```
